有冇人有睇電鋸人

如題
好撚好睇

睇到廿幾話，即係好爛?

放心冇爛

唔係有post討論咩，都幾多人有睇

好撚多人睇wor

我識電鋸俠